【幾秒搞掂】全城怒屌TVB，每日洗版任務 - OK便利店

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，所有陳年醜聞都會被挖出嚟，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

OK同TVB關係唔止廣告客戶咁簡單，佢哋仲係網購業務合作夥伴。
OK啲熱狗試過有208隻螞蟻出現！
有傳7-11會交CCTV片俾警務署( )，兩大便利店都出賣港人，唔好逼我出街冇得落便利店買嘢飲好唔好？

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@2 Oct 2019
OK便利店

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

所有重要更新，請睇#2 回覆

連登隨時死機，記得like我哋Facebook或者follow TG，獲得最新任務資訊

醜聞：
OK便利店熱狗有208隻蟻

TVB與OK便利店合作發展電商業務

pish

推

push

洗版

俾嬲

罷買

第二條link錯咗

第二條link錯咗
應該係：

Done

Ok 7仔都唔去得

唯有去759

推推

Push

幫推

推POST

push push

比個貼士大家
Circle K, 聖安娜 同一集團，好撚怕人投訴
所以去fb, ig 洗版就岩啦

OK 易抵制好多

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

點呀P牌仔

呢個comment 要置頂喎！

"比個貼士大家
Circle K, 聖安娜 同一集團，好撚怕人投訴
所以去fb, ig 洗版就岩啦"

但係你係用不推文回覆喎，玩嘢嗎？

多謝呀

多謝推post

ok

罷買TVB客戶！今日派嬲對象：OK便利店

Push!!!

聽人話利豐好奶共，但係佢哋喺反修例風波冇咗過仆街嘢，之前仲話中國工廠將會執曬

吊呀!? 睇到TVB三個字 會有無名火

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

連儂牆部分應該走去貼TVB廣告商既負面新聞